[排華] 加拿大華裔病毒學家邱香果及其丈夫，以及一批來自中國的學生被警方帶離國家實驗室

加拿大華裔病毒學家邱香果及其丈夫，以及一批來自中國的學生，本月五日被情報部門從加拿大國家微生物實驗室帶走。

加拿大警方表示，是應公共衛生部門要求採取行動，邱香果夫婦可能涉及「政策違規」，但沒有交代詳情，相信事件對公共安全不構成威脅。

邱香果1996年到加拿大從事科研。她任職的加拿大國家微生物實驗室，是北美地區級別最高的實驗室之一，保存了包括伊波拉在內的致命病毒。

病毒學家

好撚恐怖

中國大陸人要小心

12 monkeys

咁危險既實驗室請大陸西間諜

因為加拿大自己人係山東俾人拉撚左

因為有啲大陸西科研能力係有一手實際好多鬼佬都係蠢，所以中國科研呢幾年成日都偷到好野

我聽人講

教授好鍾意搵支那人做研究生
因為佢地科研勁
但勁未必係本人勁

班研究生隨時係支那有自己的學生
叫堆學生一人做少少(例實驗)
再玩整合，文字野

做得好！最好將所有大陸人驅逐出境！還加拿大人清新空氣，寧靜社區！

Agree!

Push

係事實, 你應該聽到出論文能力, 佢地係砌得好快, 因為可以不停做
同埋大陸西去外國吃香, 因為數底好過鬼佬好多

肺炎

越嚟越清楚